面試完老闆係咁問我仲有咩問題 點答好

琴日in咗成粒鐘 對家係private bank嚟
有半個鐘係叫我問佢三條問題 佢再答

好啦 咁我頭先禮貌咁send返thank you email俾佢 (係真心多謝佢咁俾心機in我嘅)
點知佢仲繼續問
仲有無任何問題我想知道更多

點算好 我真係乾塘了 大家有咩睇法 點解有人係係咁要人問問題啊屌

問佢點睇許志安同黃心穎

屌啦

in個receptionist位都咁搞
真係想問佢如果我問唔夠問題
佢就算請咗我係咪都會炒我
佢琴日面試嗰陣話 佢每日都期望員工問佢10條問題 好癲

你咪問下公司文化，公司活動依啲行嘢

問返佢：覺得我有咩問題 / 覺得自己點

問佢點解咁鍾意問問題

會覺得無質素掛
佢面試嗰陣講明係會ot但有補水嘅
原本辭職係想搵份hea工
所以而家好猶豫

問公司culture先有sense喎，你係咪好少見工

因為我覺得通過問答可以激發人思考互相進步增加每日工作挑戰性係一個好好嘅learning opportunity blablablahhhhh

佢琴日其實都著重講好多公司culture 我又有問返佢 我個post嗰個team嘅分工職責
講真其實我要知嘅culture都知曬
再問我會覺得自己好多餘

係囉，正路都係問這些，同個位係咪新開之類

我都有諗過呢個
一係就問佢 覺得面試後 我性格適唔適合呢間公司同埋呢個post 呢個我都真心想知嘅

瞭解曬喇但係琴日真係in咗好耐

咪再問下有無鼓勵同資助個人進修，例如某啲證書

我in得個reception位
同埋唔知你有無都覺得
如果嗰樣嘢唔係自己由衷講出嚟
其他人係會feel到 尤其係佢呢啲咁高職位嘅人
可能我講大話技巧太差

下，乜你唔想進修咩?
做死一世junior?
公司有support既梗係讀啦，點會唔由衷

我淨係想打份hea工 過幾年嫁人咋屌

嫁人就唔洗做咁天真?定係男友一千幾百萬未開頭?
咪撚玩啦

你可能話自己唔好名牌唔大洗，但你做落pb就會俾人同化左，隔離位著對紅底，呀姐拎個prada，你唔跟就無朋友俾人杯葛，返返下你都想搵過份

都係㗎 琴日in中環呢間真係多靚女嘅
不過可以嘅話 我淨係想返半日 少少人工
下晝買餸返屋企煮飯

講真返港島我唔知點解真係好homesick
車程又遠
啲人又陌生

如果無事業心何必返到中環呢
學你話齋路途又遠，消費又高，人事又複雜
不如就近搵份工